點解唱K會特別多尿屙?

如題

我都覺 15分鐘去一次 次次去完廁所已經miss左自己首歌